今晚，兩隻字

賺緊的，止賺
蝕緊的，止蝕

機會無咗，遲下大把。
錢無咗，唔易搵返。

唔好後悔

唔好係連登吹淡風呀
好多牛市股神會屌柒你

留俾有緣人睇

又燈

我燈得個市，又有咩所謂。
只怕...

上星期止賺了 等低位再入

垃指穿咗 13100 啦

今晚起碼睇12900

唔止ark 系跌幾多呢

唔使心急

覆返你兩隻字,on9

別人恐懼
睇睇阿木股神做緊咩?
驚你就輸一世㗎啦

恐懼?
而家係貪婪
market irrational exuberance 之顛峰

知唔知玩 poker 點樣輸最多?
就係你最有信心，落多重注果鋪

自己諗

垃指三月到咗 13060 啦
再落就point of no return

有無推介

開市希望走到 盤前睇多陣...

轉倉? 講緊乜

Push

垃指三月: 13014

真心認同 次次poker都係係輸嗰個位

應該大把人panic sell, 耐心等下, 再分注入汁平貨

尋日高位清左AAL & CCL...而家全倉現金好撚爽...